點解經濟數據差左咁多但啲人賣車無平到?

照道理識小小risk management都會賣左啲無必要性/有事時難賣出既野
點解啲車價仲係無乜點變?
買部牛肺cl7都要7萬

因為經濟無差到

食得起八舊水一餐飯嘅人繼續食緊
食開兩舊水一餐飯嘅人開始小選擇

經濟好=加你$500人工
經濟平穩=共渡時艱cut水cut福利
經濟蕭條=走佬走數執笠

因為多數賣車嘅人都係換車

咁國際油價低果時香港啲油價都冇平啦

宜家呢d環境
有架車會安全好多

第一全部玩樂車都加晒價，日本果邊一樣加
哩個同市場有關，美國佬都搶，jdm玩樂車一向係唔可以用純粹汽車折舊評估。

第二你都識講7萬，7萬對香港人黎講好價咩?

岩岩我都返左部玩樂卡黎玩

真係咁認為？

有車只係交通上方便，安全？
邊方面？

唔通坐巴士俾狗查
揸車好d嘅 機會細d

Fun car has more than just a luxury good. For mass production car, it should be depreciated for some amount.

睇咩款私家車。。。

未反映者，過埋今年你就知大擭

呢家個個週末唔出街實儲多左錢

Cl7係好車黎，呢個原因足以令佢保值
有k20a同雙搖臂，仲要個外款令到佢非常易入口
不過年份都係一個關鍵
03年的話係貴左啲啲
不過重落精神又係另一個講法

重料*

所謂牛肺又點定義先？
呢架野𠝹低唔少車

垃圾一部
dc2fd2ex-owner

咁dc2 fd2係咪7萬呀老友？

原則會取代默契

叻唔撚切 拎架貴果少少既h 車就鳩芝孖碌

沙士個陣車價有無跌真心問